Vincent Gagnon GAGV25059800
Hans Darmstadt-Bélanger DARH15219707
team01_coconutplay_api

Usernames et passwords des utilisateur
logins: [
    Admin: {
        username: Vince34521293
        password: ceciestunmotdepasse
    },  
    member: {
        username: JaimeLesChats123
        password: ilovecats
    }
]

Installation
Avant tous, il vous faudra installer les librairies dont aura besoin cette application web pour fonctionner.
Pour ce faire, executer la commande suivante :
npm install

Lancer l'application
Pour lancer l'application vous devrez utiliser la commande suivante :
npm run start
Puis, vous rendre à l'adresse suivante :
http:/localhost:3000